識左個會員 一路同佢tg傾 佢話星期六要自殺

點算？

報警求助

你話你唔捨得佢

你個名…

無佢地址

咩會

我作為一個廢中

真人真事

Lihkg 絲打

如果佢真係自殺死左 你都唔會捨得佢架啦

試下直接同佢講你感受
e.g. 你驚 你擔心 唔想冇左個fd

No唔好講你自己
對自殺既人要講同理心

咁應該點勸說佢？

用各種理由約佢出黎先

例如臨死前食返餐好呀，去玩下癲下，約左出黎先再慢慢說服

作為一個自殺未遂，出左醫院，依家正常生活緊嘅我
呢篇野寫得好中，巴打有心就睇左佢，救番絲打生命

我都想當初有人安慰

叫佢聯絡我

我好樣衰
驚嚇親人

點搵你？

我都HANDLE過一個抑鬱男仔要自殺既CASE
不過係同另一個樹窿聯手
最尾都叫成功掹住佢
比我試下了解
fa48224

快撚啲啦

你tg?

係呀

有冇方法聯絡學校or報警？

我都有佢telegram,有冇野可以幫手？

連登有愛！

打探下佢星期六仲係唔係要死
我問左佢幾次佢都無答我

係你死定佢死？

tg acct係乜？

一切都是因果報應

同佢講 關我撚事

佢呀

介紹左呢個po俾佢睇 佢睇完話唔想同其他人傾

巴打，用你方法起佢底，睇下搵唔搵到佢出沒既地方

佢本身有自殺傾向？
定係你講過d野令佢有自殺念頭？

睇返你d post有唔少都關於自殺

你唔澄清可以報得警

淨係知佢讀緊IVE

佢本身有自殺傾向

學到野

約佢出黎啦，面對面易捉到佢心態

我係啲唔會自殘既人，有啲咩壓力、唔開心只會積係心，一爆起上黎就會直接諗自殺。我諗起有日有自殺念頭，唔知點解同呀媽講左，講講下個時情緒真係好撚激動，亂發脾氣，失去理智，真係會跳個隻，只係個時係張床，離個窗有啲遠 。但我呀媽佢攬住我，佢話佢明白我，同埋我一齊喊 ，屌，個一刻真係醒覺咁撚樣，自此唔再諗自殺。而家諗返，溝通、可以同人直接分享，有途徑發泄，有人明白自己原來好重要，可能呢啲就係人講既同理心。有好多時，自殺真係衝動，個一刻我唔理智。有個人係度又明，真係幫好多。媽咪

我驚我個樣嚇親佢

或者係我無用，說服唔到佢放棄自殺